免費送Postcard

之前去旅行成日都買咗postcard但寫唔切
搞到屋企堆咗一定數量
全部都白雪雪無寫過
如果有巴絲有興趣歡迎留tg
想免費送俾大家

有台灣 韓國 荷蘭選擇

你係會寫一張Postcard定係就咁全新比人?

無所謂啊 睇收嗰個想點
如果寫嘅我可以寫吓點解買同嗰陣嘅嘢

推

到底今時今日仲會唔會有人三唔識七比個地址人咁豬兜